急問！！！OFFICE個樣衰女同事成日搭嗲R水吹，點算！！！

成面暗瘡，又成日叫自己寶寶

聲大大兼好撚外向，成日想見到我地吹水都想吹埋一份

點應對好？

p.s.已經用"哦"，"係咩"，"哈哈"嗰啲答法應對過，但佢好多話題，我搞唔掂了

你可摸耳做我女朋友

當佢透明唔好應佢

留CONTACT!!!

交比你了!!!!!

咁好冇禮貌，公事上佢份人OK的

此 POST 已完

食得唔好浪費

ching你見到佢就講唔出呢句說話了

蒙佢塊面屌佢

屌完走佬

小妹想同你做個朋友啫

放支美極O係台頭

大唔大波？

不大

戴咗口罩都知人地成面暗瘡

未有疫情已經係同事。。。

咁你仲想bully人地 牙奔估唔到你係咁既人

食飯都會除口罩啦

我本人唔想同佢傾計啫，唔算Ｂｕｌｌｙ

大家一場同事 洗唔洗咁

有無波

可能係潛力股

打好關係，帶佢去做facial 針清，之後就無限免費食用

冇有～

真高招ching 用樓豬個柒樣去嚇走條女 一勞永逸

同女朋友合照
先問佢自己女朋友靚唔靚
再不停分享自己女朋友有幾完美

當樓主係美容鴨？

寶寶心裡苦，但寶寶不說

無圖點討論？

通常啲樣衰嘅都會有個靚女friend
快啲同佢gathering

帶佢去做之嘛，唔好咁敏感

我Ｐｏ圖會成為負皮收割器

你試下溝左佢先 再命令佢辭工話會養佢一世
等佢辭左工之後就中出即飛

hea答好似已經係最好的應對佢get唔到都冇辦法

好彩冇圖

因為你係油頭毒撚你同佢無距離感
試下執好d 自己搵返個女朋友
我知你努力左廿年不過唔好灰心放棄

喂 男人嘅事 女人唔好搭嗲

係

吹水都要睇樣？

捱不大 捱不大

有冇相塊面大？

面大
對眼好細
個口好大
鼻扁
冇乜眉

英文名第一個英文字母係乜

叫自己寶寶？

邊行

你：好想唔帶套中出你

因為真係好嚴重

A for Anna

有個類似嘅同事
好撚煩膠

俾依個post佢睇

肥婆都係肉

點解我會係體育台睇到依個post

你唔好咁多幻想啦

叫佢搵jackeline醫返好啲暗瘡
然後再溝佢

想同你做愛

射啲精落去佢啲暗瘡度

因為我淨係喺波台出po

佢同你講野 你咪講陳都係會dead air嘅說話

對唔住囉

有煩膠同事真係好慘
係真係自信爆棚定唔識睇人神情
定真係厚面皮呢

叫完雞 再姦佢

樓主一定好靚仔 想識樓主

可能想識你先主動r水吹

屌佢老母咪得

差d唔記得睇username

俾錢佢整容

問佢今晚扑野夜唔夜

熄燈一樣啫

Office全仔 連女廁都無

Resign

有個同事都係咁 不斷講自己野 本身已經忙到仆街仲要比條友係咁騷擾 無論hea佢 唔應佢 燥埋佢底都好似唔撚識聽人話咁

個問題係樣衰

好心你大方D啦

樣衰外向都俾人歧視，咁樣衰毒絲

圖呢?

是咪做工程

吹水啫又唔係姣你，男人老狗大方啲好冇

屌死佢

樓主咁令仔，我係豬西都想食樓主啦

寶寶好想識你🥺🥺

你夠有頭骨皮膚啦，依家全世界都知你無腦

我飲食癖好正常

熄左燈都係一樣姐

暗瘡肥婆.jpg

相認

塞條撚落佢個口等佢收聲

聽落真係好樣衰下

咩身型?

有無咁極端 比啲例子來先啦屌

肥婆？

樓主係味好靚仔

死啦 我都面大
利串 巴打

Ching最有腦係你啦

樓主個人比較賤

我係佢表哥

所有缺點都有齊